\section*{Aufgabe 3 - Das menschliche Auge}
a) Signalverarbeitung in der Retina (Netzhaut)
\begin{itemize}
	\item \textbf{Amakrin-Zellen} sind für die zeitliche Verarbeitung zuständig.
	\item \textbf{Bipolar-Zellen} filtern die Informationen, z.B. gewichten sie die Informationen und leiten sie dann erst weiter.
	\item \textbf{Ganglien-Zellen} integrieren die Informationen,  z.B. steuern sie die Kontrastwahrnehmung
\end{itemize}
b) Wellenlänge der Farben \\
Die sichtbaren Farben liegen ungefähr in einem Wellenlängenbereich von 380nm bis 700nm. \\ 
\newline
c) Greenscreen \\
In vielen Videoaufnahmen werden Greenscreens benutzt um später Inhalte in einen Film einzufügen. Dabei wird häufig die Farbe grün bevorzugt, da fast alle digitalen Kameras einen Bayer-Sensor benutzen. Wie man in Abbildung \ref{fig:bayersensor} sehen kann, werden im Bayer-Sensor doppelt so viele grüne, wie blaue oder rote Pixel verwendet. Daher kann man mit einem Greenscreen eine bessere Genauigkeit erzielen. Dass dies der Fall ist, liegt daran, dass der Grün-Anteil im menschlichen Auge einen großen Anteil an der Helligkeitswahrnehmung hat. Grün liegt in der Mitte des Farbspektrums und hat ebenfalls einen Anteil in Grautönen, so werden Kontrast und Schärfe besser wahrgenommen. Zudem kommt, dass die menschliche Haut kaum einen Grün-Anteil hat und dadurch die Bildbearbeitung nicht beeinträchtigt wird, der Hintergrund kann bei einem Greenscreen einfacher abgetrennt werden als bei einem Bluescreen.

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{Bayersensor}
	\caption{Bayer-Sensor}
	\label{fig:bayersensor}
\end{figure}